<h1>FlagPrivate</h1>

Плагин, позволяющий создавать флаги для защиты территории

Поддерживаемые версии: 1.16.5

_Настройки плагина с подробным описанием приведены в файле конфигурации._

<h1>Как работает?</h1>

<p>Для установки флага нужно создать предмет флага:</p>
<img src="resources/flag.png" width="500" height="500">

<p>В свою очередь для создания флага помимо золотого шлема требуются следующие предметы:</p>

- Столб флага
<img src="resources/flag-pillar.png" width="500" height="500">

- Знамя
<img src="resources/flag-cloth.png" width="500" height="500">

<p>После достаточно выбрать территорию, расположенную на расстоянии n-блоков(по умолчанию 50, можно настроить в конфигурации) и 
использовать ПКМ по блоку для установки флага:</p>
<img src="resources/flag-preview.png" width="500" height="500">

<p>Далее игрок получает следующие возможности:</p>

- защита территории(разрушение блоков от других игроков; установка блоков, отсутствующих в перечне разрешенных, который можно настроить через конфигурацию)

- добавление/удаление новых участников

<p>Также другие игроки могут уничтожить флаг путем n-го разрушения(по умолчанию 10, можно можно настроить в конфигурации) золотого блока, расположенного на конце флага.</p>

<h1>Добавление и удаление участников</h1>
<p>Для добавление нового участника флага используйте следующую команду:</p>

/_inviteflagmember_ <player> - приглашение участника **player**

<p>Игрок, получивший приглашение, может принять его, используя команду ниже:</p>

/_confirminvitation_ <flag_id> - подтверждение приглашения флага с **flag_id**

<p>Для исключения игрока используйте команду:</p>

/_removeflagmember_ <player> - удаление участника **player**
